# Glosario para inmujeres

Para subir a producción necesitas añadir el remoto del servidor `git remote add production webdev@droplet.dinamo.mx:deploys/glosario-inmujeres.wdinamo.com.git` y después cada vez que quieras subir tus cambios asegurate de ejecutar `npm run prod` y ejecutar `git push production master`
